18區連儂放映會- 8月6日北角站

7月30日喺西灣河，幾班人搞事我地唔驚
8月1日喺柴灣，橫風橫雨我地唔驚
今次喺北角，好紅好多鄉親會我地都唔會驚

日期: 8月6日 星期四
時間: 7:30 pm - 10:00pm
地點: 北角 (會有多於一個播放點)

有經驗兼齊播放裝備?
- 當日7:30pm 開始，喺北角自己選擇適合既地方放影
*記得喺TG Group 分享你既位置，一黎兄弟可以幫手睇住，二黎啲位冇咁易撞

冇裝備但想現埸 Support?
- 有額外一套完整放映器材(想借用可以PM Admin)
- 保住兄弟安全
北角算係半大佬(終極大佬係元朗)，保障兄弟安全最緊要，大家可以去唔同播放點支持，同睇住放映者安全，一有咩事立即喺TG Group道講，咁大家可以即刻去幫手
- 現埸派發傳單
- 現埸佈置連儂牆

想支持但未必去到現埸?
善長可以捐助

- 放映器材: 投影機/ 發電機/流動電箱/投影幕
(方法: 喺TG Group 內聯絡admin)

有興趣請即加入tg group 傾下一齊幫手:

推